\begin{resumo}
 O grande desafio das \textit{startups} não está somente em propor uma ideia inovadora e revolucionária, mas também, como essa ideia seria apresentada e comprada pela sociedade, essa é a diferença para o crescimento exponencial. Dados apontam que grande parte das startups ainda não sabem se posicionar diante de seus clientes e seus canais em potencial para divulgação de marca, mesmo possuindo ideia relevante. Primeiro por não saberem como fazer sozinha e depois pelo serviço ser caro a ponto de não ser viável. Baseando nesse contexto e relevância atual do assunto, propõem-se a sistematização do processo de divulgação de  \textit{startup} em uma agência digital, com o intuito de minimizar custos e viabilizar a divulgação, sem perder qualidade e eficácia do processo.


 \vspace{\onelineskip}
    
 \noindent
 \textbf{Palavras-chaves}: Automatização de processos. Divulgação de \textit{startups}. Plataformas digitais.
\end{resumo}
